開始覺得黑社會對住不專業警察好慘

黑社會犯罪比人拉好正常

不過比依班警察拉，9成9比人屈多幾條罪。

拉鬼拉馬咩
打晒籠通

警黑一家

係 大家都係黑社會
點解警犬可以拎正牌做野

警犬又係佢
爛仔又係佢
掛住狗牌個陣老細係肥聰
唔露狗牌個陣老細係龍頭

有咩分別

每次警察去掃場, 都要拉好多黑社會走
但多數拘留48小時就放番出來

仲要通地水
等大粒佬走晒先到
都唔知收左幾錢

夢見夢見

[團結]一個動作減中共資金來源

只要中銀冇資金做生意
中銀就一直蝕落去
香港人!!!!!!醒啊!!!!!!!!
分享出去全部人都要做啊

襯未大件事就做左先，出事先去取消就
「路係自己行，仆街唔好喊」
「同d錢講byebye la」